"Preferences..." = "偏好设置";
"Show Menu Bar Icon" = "显示菜单栏图标";
"Hide Menu Bar Icon" = "隐藏菜单栏图标";
"Restart Finder" = "重启 Finder";
"Restart XtraFinder" = "重启 XtraFinder";
"Tools" = "工具";
"About XtraFinder" = "关于 XtraFinder";

"*Require closing windows." = "＊需重新开启窗口";
"Dual Panel mode:" = "双标签页模式：";
"Improve readability in dark background for Legacy label color painting" = "提高标签颜色在深色背景中的可读性";
"Hide dot files on Desktop" = "不显示桌面的隐藏项目";
"Show the Pin button" = "显示图钉按钮";
"Shortcuts" = "快捷键";
"Please enter your email address and serial number to register." = "请使用你的Email与序列号来注册。";
"Continue trial" = "继续试用";
"This serial number is not valid." = "这是个无效的序列号。";
"Default:" = "默认值：";
"Hide Share item in the context menu" = "隐藏右键菜单中的[分享]选项";
"Enabled for Icon View mode" = "启用图标视图模式";
"Does not support Icons view mode." = "不支持图标视图模式";
"XtraFinder Trial" = "试用 XtraFinder";
"Swap Zoom button and Fullscreen button" = "将「全屏幕」按钮替换成「放大窗口」按钮";
"Purchase Online" = "在线购买";
"Uninstall XtraFinder" = "卸载 XtraFinder";
"Enabled for Desktop" = "可见于桌面";
"Sidebar-related options may cause crash" = "侧边栏相关选项可能会造成系统崩溃";
"Check for Updates..." = "检查更新...";
"Thank you for registering." = "感谢您的注册";
"Default extension:" = "默认扩展名：";
"Restart Finder without XtraFinder" = "重启 Finder 并关闭 XtraFinder";
"Does not support compressing multiple items to one archive" = "不支持多个项目压缩。";
"I lost my Number!" = "序列号丢失";
"Please check your registration information." = "请确认您的注册信息。";
"Increase color saturation" = "增加色彩饱和度";
"Make window top most" = "使窗口保持在最上层";
"For all sort types. Requires Finder's Folders on top." = "需要勾选 Finder 设置中（文件夹保持在顶部）设定";
"Always open new tab in the Pinnable window" = "开启新标签页只出现在可钉选式窗口中";
"Tab style" = "标签页样式";
"Maximum width:" = "最大宽度：";
"Collapse the expanded nodes in List View" = "列表视图中折叠展开的节点";
"You can continue trial after a moment." = "稍待片刻，就可再继续试用。";
"Enabled for desktop (may cause refreshing problem)" = "在桌面上启用此功能（可能会造成刷新问题）";
"Narrow Tab Bar" = "较窄的标签页标签";
"Register..." = "注册...";
"DAYS IN USE" = "已使用天数";
"Register" = "注册";
"XtraFinder's Tabs is currently not supported on recent OSX versions." = "XtraFinder 的标签页功能目前不支持最新的 OSX 版本。";
"Show Pinnable Window" = "显示可钉选式窗口";
"Email:" = "Email:";
"Serial number:" = "序列号：";
"Draw shadow for item in List View and Column View" = "列表视图 和 分栏视图 中为项目绘制阴影";
"Automatically adjust width of Name column" = "自动调整名称字段的宽度";


"XtraFinder Preferences" = "XtraFinder 偏好设置";
"Menus" = "菜单";
"Add items to Finder menus" = "添加选项至 Finder 菜单";
"Add XtraFinder's functions to the toolbar" = "工具栏 中添加 XtraFinder 的功能按钮";
"Add XtraFinder's functions to Dock menu" = "Dock 菜单 中添加 XtraFinder 的功能按钮";
"Hide XtraFinder menu in menu bar" = "菜单栏 中隐藏 XtraFinder 菜单";
"File & Folder" = "文件 & 文件夹";
"Copy Path" = "拷贝路径";
"Attributes" = "属性";
"Includes: Locked, Hidden, Extension Hidden, Owner, Group" = "包括：锁定，隐藏，扩展隐藏，所有者，组";
"Contents" = "预览";
"Compress to..." = "压缩至…";
"Expand to..." = "解压缩至…";
"Launch as Administrator" = "以管理员身份运行";
"Make Symbolic Link" = "创建快捷方式";
"New Terminal Here" = "在此处打开终端";
"Manage file templates" = "管理新建模板";
"New File..." = "新建文件…";
"Copy to..." = "拷贝至…";
"Move to..." = "移动至…";
"Delete Permanently" = "永久删除";
"View & Window" = "显示 & 窗口";
"Workspace" = "工作区";
"Show Hidden Items" = "显示隐藏的项目";
"Hide Desktop" = "隐藏桌面";
"Collapse All" = "全部折叠";
"Refresh" = "刷新";
"Select..." = "选取…";
"Invert Selection" = "反选";
"Top Most" = "保持窗口前置";
"Dual Window - Horizontal" = "双窗口-水平";
"System-wide shortcut" = "系统层级快捷键";
"Dual Window - Vertical" = "双窗口-垂直";

"Features" = "功能";
"Cut & Paste" = "剪切 & 粘贴";
"Copy & Paste queue. Only works with Paste command." = "剪切 & 粘贴 队列（只适用「粘贴」指令）";
"Arrange folders on top" = "文件夹保持在顶部";
"Finder Preferences → Keeps folders on top" = "Finder 首选项 → 将文件夹保持在顶部";
"Automatically select previous folder after Go Back" = "返回后自动选中上一个文件夹";
"Automatically adjust width of columns" = "列表视图 自动调整字段宽度";
"Middle-click to open folder in new window or new tab" = "鼠标中键点击文件夹：在新窗口或新标签页中打开";
"Click any item in the Path Bar to show contents menu" = "路径栏 中点击项目显示内容菜单";
"Support Shift-Select in Icons View" = "图标视图 中支持 Shift-Select（Shift多选）";
"Open directory from Spotlight in new tab" = "Spotlight 聚焦中的文件夹：在新标签页中打开";
"Show Go Up button in the toolbar" = "工具栏 中显示返回上一层按钮";
"Show total size of selected items in Status Bar" = "状态栏 中显示选中项目的大小";
"Automatically calculate size" = "自动计算大小";
"May cause Quick Look issue" = "可能会导致 预览 出现问题";
"Always show Toolbar" = "工具栏 始终显示";
"Arrange items by Name in Icons View" = "图标视图 中按名称排列项目";
"Sort Recent Folders menu by last opened date" = "以 上次打开日期 排列「最近使用」菜单";
"Spring-loaded Path Bar" = "路径栏 中启用弹出式窗口";
"Display folder item count in List view" = "列表视图 中显示文件夹中项目数量";
"Maximize window when zooming" = "缩放 时最大化窗口";

"Appearance" = "外观界面";
"Show progress bars on Dock icon" = "在 Dock 图标上显示进度条";
"Transparent window" = "透明化窗口";
"Light text on dark background" = "使用深色背景与浅色文字";
"Custom Color" = "自定义颜色";
"Show colorful icons in the sidebar" = "侧边栏 显示彩色图标";
"Ignore  iCloud Drive" = "忽略 iCloud 文件夹";
"Show label color in the sidebar" = "侧边栏 显示标签颜色";
"Legacy label color painting" = "旧版标签颜色";
"Enabled for Desktop (and Icon View on OS 10.12 and later)" = "为桌面启用（以及 OS 10.12 及更高版本上的图标视图）";
"Adjust color brightness" = "调整颜色的亮度";
"Adjust color saturation" = "调整颜色饱和度";
"Fill entire row in List View" = "列表视图 中填充整行";
"Take effect after restarting XtraFinder" = "重启 XtraFinder 后生效";
"Show alternating row colors in Column View" = "在 分栏视图 中显示交替的行颜色";


"Keyboard" = "快捷键";
"Press Enter to open selection" = "Return 键 ：打开所选项目";
"Rename" = "重命名 键 ：";
"Press Backspace (Backward Delete) to Go Back" = "Backspace 键 ：返回上一页";
"Press Delete (Forward Delete) to Move to Trash" = " Delete 键 ：移到废纸篓";
"Use ⌘⌥⇧+Number shortcuts to set Label" = "⌘⌥⇧ +数字键 ：设定标签";
"Use ⌘+Number shortcuts to switch tab" = "⌘+数字键 ：切换标签页";
"Use shortcuts to switch tab:" = "使用快捷键切换标签页 ：";
"Conflicted shortcuts will be removed" = "已使用的快捷键会被移除";
/* "Show Tab index" = "显示标签索引"; */
"⌘+Number" = "⌘+数字键";
"Control+Number" = "Control+数字键";



"Tabs" = "标签页";
"Show Tab index" = "显示标签索引";
"Expand tabs to fill available space" = "展开窗口标签以填充可用空间";
"Open new tab with same path" = "使用相同路径新建标签页";
"Save open tabs when quitting Finder" = "退出 Finder 时记住已开启的标签页";
"Restore last closed window when clicking Dock icon" = "Finder启动时 ：恢复上次关闭的窗口";
"Open directory (from Desktop or external app) in new window" = "在新窗口中打开（桌面或外部程序）";
"Hold ⌘ key to change behavior when opening a directory" = "按住 ⌘ 键在 新标签页中打开";
"Right-Click on New Tab button" = "右键单击 新标签页按钮";
"Hot Window" = "快捷窗口";
"Show Hot Window" = "显示快捷窗口";
"Slide from:" = "窗口滑出位置：";
"Right" = "右侧";
"Left" = "左侧";
"Top" = "上面";
"Bottom" = "下面";
"Always open new tab in the Hot Window" = "始终在快捷窗口中打开新标签页";

"Dual Panel" = "同窗双屏";
"Requires Tabs enabled" = "需要开启「标签页」功能";
"New Dual Panel" = "新建双屏窗口";
"Middle-Click on New Tab button" = "鼠标中键点击 新标签页按钮";
"Double-Click on Tab" = "左键双击 标签页";
"Copy to Other Panel" = "复制到另一个标签页";
"Move to Other Panel" = "移动到另一个标签页";
"Sidebar behavior" = "侧边栏动作设定";
"Show the second Sidebar" = "显示双 侧边栏";
"Show Sidebar at center" = "将 侧边栏 移至窗口中央";
"⇧+click on Sidebar to open in the second panel" = "按住  ⇧  点击侧边栏 ：在第二面板中打开";
"Middle-click on Sidebar to open in the second panel" = "鼠标中键点击侧边栏 ：在第二面板中打开";

"Other" = "其他";
"Start XtraFinder at Login" = "登录时启动 XtraFinder";
"Export Preferences" = "导出偏好设置";
"Import Preferences" = "导入偏好设置";
"Reset Preferences" = "重置偏好设置";
"Fixes for rare issues" = "罕见问题的修复";
"Fix crash when opening Open Save panel" = "修复当开启储存标签页崩溃的问题";
"Fix hanging when opening Open Save panel" = "修复当开启储存标签页无响应问题";